{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 로자벨 호텔"
    },
    "text": "アンサンロザベルホテルは客室内にWi-FiPC、浴槽&テーブル、空気清浄機などの便益施設を提供しており、スイートルームにはスタイラーが設置されています。 インテリアはホワイトカラーをベースにしたモダンなデザインで清潔で洗練された雰囲気を醸し出しています。 ローザベルホテルのメンバーシップサービスであるセスコメンバーシップに加入すれば、より安全に利用できます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求される場合があり、客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限され、ご両親と一緒に入室することができます。 未成年者が身分証明書を持参して利用が制限される場合は払い戻しできません。 午前0時以降は、周辺の客室の騒音防止のため、静かにご利用ください。 ロザベルホテルの住所はキョンギ道アンサン市ダンワン区ゴクゴンワン路1(ワンゴク洞)です。 ロザベルホテルをご利用いただいたお客様は、ヤノルジャアプリやウェブサイトでレビューを作成すると、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 フォトレビューは愛らしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルの客室内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルの客室内にはWi-FiPC、浴槽&テーブル、空気清浄機などの便益施設があります。また、スイートルームにはスタイラーも設置されています。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルのインテリアはどのようなデザインですか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルのインテリアはホワイトカラーをベースにしたモダンなデザインで、清潔で洗練された雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルにはどのようなメンバーシップサービスがありますか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルにはセスコメンバーシップというメンバーシップサービスがあります。セスコメンバーシップに加入すれば、より安全に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルの退室時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルの退室時間は客室タイプによって異なりますが、超過する場合は追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルの入室の際の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルの入室の際の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルでは物品の盗難や毀損、汚染時にどのような対応をしていますか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルでは物品の盗難や毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、アンサンロザベルホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はアンサンロザベルホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は利用と男女同室での宿泊が制限されていますが、ご両親と一緒に入室することはできます。また、未成年者が身分証明書を持参して利用が制限される場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルの住所はキョンギ道アンサン市ダンワン区ゴクゴンワン路1(ワンゴク洞)です。"
        },
        {
            "question": "アンサンロザベルホテルを利用したお客様はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "アンサンロザベルホテルを利用したお客様は、ヤノルジャアプリやウェブサイトでレビューを作成すると、ヤノルジャポイントを貯めることができます。また、フォトレビューはとても愛らしいですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 723
    }
}